有無巴絲識落蠱毒/詛咒

有個中同既臭閪
話自己依家好唔方便
無得開學
話示威者做既野冇撚用
唔好再傷害香港同香港人

屌你老母臭閪你覺得自己住喺香港就係香港人啊
佢哋一直收埋得好好 唔講自己立場淨係默默地睇Story
依家諗返起都好撚噁心
有冇巴絲 呢排會去泰國 或者識落蠱毒
我唔想佢哋死 我想佢哋呢世都冇運行

佢連係大學都係識dls
香港人真係笑大人把口

屌少開post po錯台

你落落何妖淋病小強到唔好得閒理啲臭西

多謝你呢句開解左我